
# Khomych Instagram

В сравнении с первым заданием со свечками - хорошо прокачала БЭМ) 

И карточки

```html
<div class="gallery__posts posts">
  <div class="posts__item">
    <img class="posts__item-img" src="img/Rectangle.png" alt="post">
  </div>
```

Их, возьми за правило, всегда делать отдельным блоком.
Вот так будет лучше)

```html
<div class="gallery__posts posts">
  <div class="post">
    <img class="post__img" src="img/Rectangle.png" alt="post">
  </div>
```

К html вопросов особо нет)

## CSS

```css
@font-face {
  font-family: "HelveticaNeue";
  src: local(".."), url("../fonts/HelveticaNeueCyr-Bold.woff2") format("woff2"),
    url("../fonts/HelveticaNeueCyr-Bold.woff") format("woff"),
    url("../fonts/HelveticaNeueCyr-Bold.ttf") format("truetype");
  font-weight: bold;
  font-style: normal;
}
```

Эм , если в локале нечего грузить, то и писать его не нужно)

Гриды - хорошо) Ховеры - ок)
Селекторы по делу - очень грамотно

И еще всем анимациям не хватает `transition: 0.5s`, и на ховер и на сам элемент до ховера , к примеру) было бы намного  нежнее. ПОтому что ховеры грубоватые получились

```css
.gallery__section {
  transition: 0.5s;
}
.gallery__section:not(.is-active):hover {
  transition: 0.5s;
  transform: scale(1.3);
}
```

Очень достойно) Молодец!

